突發，一通終於出app

應該個app只係比你攞驗證碼
攞咗驗證碼都係要上網登入

本身無apps咁大鑊？

期待已久

又多個出事機會

登入驗證app 係唔係app 先

好多政劵行本身真係無app， 就算有都係同vendor 買既service, 唔信可以係play store search megahub,成堆證券行app出晒黎

真係DLLM
由2014年講出APP 講到而家, 出個垃圾APP 就當係出左架啦

求一通買黎用

好戇鳩

有無睇一通封email嫁……

無得轉acct
我要第二部電話先入到第二個acct?
on99

唉~貪平

係都唔肯出APP,已經放棄左呢間野

乜柒功能都無 遲下仲話上市

一通仲有個隱藏版,大家有冇用

即係點

辦公版

你係咪諗多咗呀

其他個個都有app
一早轉左唔用一通

？

諗住開一通純用黎抽ipo,買賣用番渣打算

唔敢試

但渣打唔係唔得掂咩
嗰陣就係諗開渣打好定一通好 見心話渣打成日斷 根本做唔到買賣 所以開咗一通
但其實一通開市電話都係入唔到

用app無問題bor,不過打電話去抽ipo真係不了

我主要牛熊 牛態上落快 有時望住佢跌/升但又入唔到一通真係幾燥
渣打夠唔夠快 如果ok嘅話考慮轉開渣打啦 冇記錯好似0.5%佣 min. $3..? 因為玩牛熊低佣好重要

你個戶口被黑了

https應該安全掛

利申:無戶口

牛熊唔清楚，但普通交易都好似係所有銀行入面最平..

會唔會釣魚

因為規管下要驗証碼，不論輝立一通都要雙重認証。

幾時先一定要用
岩岩login 都唔洗
定係做buy sell 先要？

但係佢都係UNDER一通個DOMAIN喎
利申:無試

你用晒最垃圾個兩間

有個o. 喎

有無巴打試左成功login

真架
上次大食會CEO有介紹，話依個係扮工版
方便返工炒股

點都好啦，等官方black and white

平時出新野都會出email通知
今次無又係奇怪d

一通真係出apps可以一戰
有市價盤嘅老散證券行好似唔多

Flash

平嘛
牛態多trades

屌，究竟條link 真定假，我login 左